★[J圖］點睇80年代 林鄭？

lm

none interest

越老越靚

agger

正撚到

扯左

不如一槍打死我.jpg

已射 thx

奶

已射

點解老左仲好樣過後生果時

你屌埋佢

咁似老夫子入面果個

點解以前d女咁鐘意帶呢款眼鏡

好撚肉酸

點解依加啲女咁鐘意八分尼龍呀婆喇叭褲+白襪拖鞋出街

依家仲好樣

你有興趣

我屌689唔好？

狗也不屌